投考警員青年接受訪問: 相比90年代"槍彈雨林", 而家香港好安全

而家啲準犬原來咁撚有文采, 以後唔敢笑佢地偽進仔